有冇人知呢個group咩料

有冇人知呢個group咩料
個admin除左屌人之外
係場運動入面有冇咩貢獻
冷氣軍師？勇武？定係得把嘴ge藍底扮本土黃分化撚熱狗

sun leu一出post就係屌龍門

留名
我都想知

九成容樂其班人 得佢地先會攪依d

好似除左屌龍門之外乜都冇做過

成場運動係得熱狗係到分化係到吠仲有邊個
連陳雲都支持韓國瑜好明顯唔係同路人

推

我都想知，
入面d 講d 野又係咪真？

唯一一樣做得好就開鳩垃圾國難五金條廢物波
其他就自己分析

有名你叫閪人

終於有人講...
好多post 拎佢講嘅嘢做證據狙擊龍門...

有d都係真既，在商言商

是旦喇...
延伸閱讀
【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用